毛EE何文田邨議員辦事處被人刑事毀壞

民主派會議召集人、議會陣線立法會議員毛孟靜，位於何文田邨恬文樓地下的辦事處被人破壞，兩扇玻璃門的玻璃被打爛。

辦事處門外以鐵欄圍封，並貼有告示，表示辦事處被刑事毀壞，將短暫休業。

何生 她不是大台,自首啦

何狗自首啦

屌, 恰鳩毛EE

自首啦何狗

===============================================
[得閒就幫手文宣]
唔好意思阻一阻你

816拎錢行動 X 英美港盟集會@遮打花園

818民陣遊行@維園

咁鋪仲唔捉蟲

豬隊友

何妖出黎認
毛ee會原諒佢

何妖開始搵黑社會搞政敵了

警察都唔會查架啦

我支持年青人, 你可以爆我竇了?!

何生呀
你唔好咁顛啦
順哀順變啦

何生，前面兩條路，
一條係生路，一條係不生路
你自己簡

玩番對家十間

爆一拆十

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人